對家文宣開始發力

元朗痴曬藍絲文宣

人地有鄉黑警保護想做咩都得

咁要冚返佢
推

good morning sir

元朗國係咁，半夜有幾隻鄉黑狗貼，但一到下午左右就會又光復，然後日日係咁loop

有班熱心街坊會幫手撕

係，所以路過幫手就得。

見到鄉黑狗就只要話比其他人聽佢地係藍屍為所欲為就得

學返佢哋，買支油漆噴

呢位手足啲片幾岩藍絲口味，麻煩幫手訂同share

又唔見食環嚟搣

同一張痴咁多次就知佢地ON9

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

由佢地痴

本身就係食環、路政分身

又唔叫區議員叫食環黎清

你咁講呢邊都有好多on9

帶罐油去油撚哂佢

1823

。

打著紅旗反紅旗

可以拎油畫油左佢
藍太多文宣 黃太少就油左佢